其實用毒既角色係咪好聰明?

慢慢剝奪左人地既身體機能, 再反擊, 但算唔算係卑鄙?

諗起死神果個涅繭利
話曬係技術開發局局長,都算係聰明角色

此post已完

諗諗下,其實有無王道漫的主角係用毒為主?

入黎就為左睇呢張圖

呢個算唔算用毒

王道漫畫多數係用火或暫拳頭做絕招

你睇麥姐撚傻鳩鳩咁比路飛走甩就知

陳傲雲

麥節倫 毒毒果實

十二大戰 狗

通常奸先用毒，無毒就唔夠人打

用毒既角色我諗起火箭兵團

其實以呢組咁廢可以生存到咁後...都算幾勁

但係幾勁嘅毒都打唔贏主角

用刀既全部加毒應該幾屈

主角嬲果陣抗毒能力十倍

赤瞳算唔算？咀咒感覺同毒都差唔多

唔得啦 咁搞會分左好多暗巫 死靈去毒到